陳彥霖案 需要唐賢街車cam !

HKDI去海濱公園一定要經過唐賢街，嗰度有唔少車泊咗係度，只要搵到相關嘅車cam就可證實事主有冇如警方所指出係赤腳行去海濱花公園

push

推

推到有車cam出現

時間2019年9月19號 6pm之後
地點 將軍澳HKDI，唐賢街，海濱公園一帶

PUSH 跪求熱心車主幫手

推到有車cam出現

時間:2019年9月19號 6pm之後

地點:將軍澳HKDI，唐賢街，海濱公園一帶

跪求

咁耐未必有

推呀

有冇手呎住個頭
夜晚落去行下
睇下有咩車長拍係附近

多個方向，多個機會

有冇人係個頭

主動去搵長泊個頭既車

pish

推
沿路會唔會有舖頭？

貼街招會唔會好d?
貼返嗰度泊開會睇到

Push

我就唔信hkdi去到海濱公園一個cam都影唔到事主

附近有好多車，私樓，教堂等等嘅設施都應該有cam

Pushhhh

推
希望有新證據
彥霖你報下夢先可以幫到你

推呀！！！！！！！！！
任何有可能影到嘅人，都快啲check吓啦！！！！！
幫幫手！！！！！！！！

各位車主請睇一下車Cam

大家可以組團去相關嘅路線搵cam

一定要查車CAM

貼街招啦

撞

推到上熱門

一直只係popo講佢行左去海濱個 比人帶左風向!
應該係被禁固 之後... 再之後掉落海

係附近d便利店cam有冇機會

推
基本上車cam無所不在
仲勁過CCTV

推 ！！！

推推推

Capri對海濱公園果位會唔會有cam

咁長時間cover左啦

19/9
應該唔會有
正常車cam 32GB/64GB卡，一兩日已經洗咗

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

車cam 唔係長開架...
而且條路好靜, 無咩車會經過.

求

推到有車cam

事主件衫， 同赤腳 (警方聲稱)應該好容易認得出

721 831 新屋嶺 陳同學

代我推十次plz

多個機會嘛

我都想查明真相

腳底有無傷痕？

警謊話佢身上無傷痕

行咁遠都無傷？

機會渺茫都推

推到有cam

推！！

推
721 831 919 929 101 新屋嶺

都係...但都係嗰句
多個希望先

PISHHHHHHHHHH

嗰度夜晚唔多車拍吧

差唔多去到savannah先有幾間食嘢舖頭

Capri 對海係有幾支cam, 最有可能就果幾支

大家幫手推推

唔好畀佢沉

推到有片

Please

車cam 啊.........

附近係咪將藍地盤? 地盤應該會有CCTV喎 可能影到條街

係可能有, 但一個月前車CAM有幾多人會KEEP

好多車CAM儲片, 幾日就overwrite左舊果D......
隔成兩三個星期, 機會極微....

Tui

求求你哋公開真相

可能根本冇經過呢到 所以點會有片

唔一定係車cam，可以係屋苑閉路電視/商舖閉路電視

你講得啱~ 有都未必影到有人行過......

推推推！

唉，成個月，有影到都唔知仲係唔係度

PUSHHHH

推！

Up

有棍有刀張相，小心比人帶風向
睇睇原片先再comment

片同事主反應，睇得清楚有無刀棍

正常邏輯推斷，有腦既人係唔會𨋢入面行兇
即使有警車係外面，日頭拖住暈左既人上警車都容易比其他人拍片

所以，HKDI一刀不剪原片固之然重要，都係其中一條線

但更重要既係，當日咁多車、巴士經過，咁多鋪有Cam，希望各位善用身邊人力物力，攞到更多彥霖行路既原片，做返時間重組

而唔係不負責任地係IG分享一張刀棍圖

至於裝唔裝修大家自己逆向思維諗諗
有邊D人最希望鏡頭下既香港可以向外地宣傳示威=暴重既訊息、宣揚示威者無差別攻擊

香港人，我地仲有好長既路要行！

問下同學同街坊仲實際，赤腳行既人，唔信冇人留意到掛
車cam 日子太耐，自動覆寫左啦

維景gym room同室內泳池對住嗰條路
仲要係落地大玻璃
應該有cam 或者有人見到佢行過

最驚係比狗強姦之後情緒失控自殺

推
人命嚟㗎！

車cam呀！唔可以俾真相就咁沈咗

唔清楚..唔係住個頭

要召喚個頭既巴打先知

仲有個單房入口係條路中間
肯撚定係有cam

b

推爆佢

車cam 鋪頭cctv 乜都要！

推!

根本個日係DI 附近渣過車既都要睇，要搵個白衫佬咩料

希望幫到彥霖

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難？

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

P都推

肯定有

推，希望有，嗰道平時好似都好少車出入

PUSH

Quick

其實根本就無所謂赤腳行既證據

車cam

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

推
將軍澳街坊車主全面進場

一嚟就有一毛狗話無片。 blocked 潛伏狗一隻

其實capri 圍欄應該有CAM?

Pushhh

請大家盡量放FB，有文宣圖去講就仲好，方便whatsapp

幫推

正式會員請引用我PUSH/自PUSH

Pish

好人一生平安

推呀屌佢老母

黑警講大話
可能唔係自殺

push push push

天網恢恢, 一定要搵到

跪求有心人還手足清白

推呀推

會唔會陳同學唔係學校出事，而魔警搵個女人去扮返左學校，之後拎條唔完整既片出黎等大家去專注學校方向，會唔會係外面已經捉走左陳同學，而兇案現場係其他地方呢？之前有人話發夢係冰廠，會唔會係有暗示

我個人咁樣諗

你要落手都唔會揀多cam多人嘅地方落手啦

我要真相, 推 ....

如有請直接同傳媒聯絡
連登好多鬼，唔好喺度講
我怕對家知道邊個popo即刻上門拉人

Thei 手足即刻去附近
而家泊係到啲車平時都好大機會泊係到
逐架逐架揾同聯絡車主⋯⋯
辛苦麻煩都要

推，推

所以我地可能俾人帶風向去左cctv到，其實係陳同學出左事魔警先再做戲

但車cam應該留唔到咁多日

果條路去唔到海邊 只會兜番入維景灣畔

實測如何由HKDI前往海濱投海(附CCTV位置)

請參閱路線三

!!!

推
求下你幫手
可能因為你一個小小嘅舉動
就可以幫到一個細路女
佢俾啲仆街剝晒衫褲揼落海
佢得15歲咋！我求下你幫下佢
除咗你之外冇人可以幫到佢

推爆佢！！！！

赤腳行過去 對腳一定爆 又話查唔到傷痕 仲要話冇可疑

推啊
多數車cam留唔到咁耐

求下各車主放返片出黎

真係好重要

lppp

佢根本冇行過嗰度 咪唔會有車影到佢

屌星期日個時都出過post提出質疑
無人理鳩我
P牌推唔郁呀
屌

[盲點]諗左兩日，我唔明班狗點解從學校cctv就咁肯定係行去海濱公園

出錢懸賞似會有人搵

跪求！
最多窮學生我捐$1000

如果有影到，證明警方冇講大話

好多車cam back up 無咁大容量 同埋係錄影帶咁 不段洗 不段錄

一個星期都難kkeep 。。。。

求cam

推啊

推！！！！

車cam正常都洗晒啦 過左咁多日

Push 求熱心車主

其實有冇人
將所有高清圖片整合成影片？
同埋唔好理咁多啦
而家即刻去法庭申請禁制令攞CCTV啦

推2

真相！

大偵探sss
入 SUCK 偵探公會啦

推 香港人加油

推，好多次都係車cam 救世

點解一定要係依度跳？

不如組隊去問下d店舖可唔可以share cctv睇

咁又唔一定係五毛，揸車嘅人都知車cam係循環錄影，視乎張memory 幾大，通常駁長火電24小時錄影（申利：我用緊32G)，可以keep 兩星期左右，視乎教左咩解像度！如果要成個月前嘅片，係有難度，唔係冇機會

推，請駕駛人士幫幫手，妹妹十五歲咋

跪求啊！

Pushhhhhh

推😭

PUS

推到有心人出現

仲有教職員泊係學校車cam

推！！！

推！還死者公道！

洗咗有冇可能recover到？

跪求車cam

推！還死者一個公道

推推推推

推爆你老母

P排都push啊！

未必係19號

果日果個時間左右果個區架所以cctv 片，擁有人都值得睇下！！

推上fb！！

推 求吓你

求擺上FB

車cam好少有咁長

要真相！

推下la, 希望有用

成件事好巧合，因為單野公開前幾日，HKDI zone24無啦啦改左做10pm刪門，當時仲以為驚示威者用來避風頭，事實證明校方係知道哩單野後預左學生會逼校方交片，亦預左唔會公佈全片令你地嬲甚至行動升級 而到時報警拉得，因為再冇留係學校通宵做野既籍口。

推推推，我要真相

但係車cam如果泊車係會自動熄希望有

大家幫吓手

推呀屌

還女手足真相

跪求車cam
事到如今同當年溫州動車撞完即埋有咩分別

車cam呀

求車cam

HKDI垃撚圾

求求車cam

幫幫手

走出學校嘅根本唔係真嘅陳同學，佢比人見到冇著鞋係因為佢根本著唔落真陳同學對鞋，而且佢全裸係因為扮陳同學嗰個要佢啲衫，而且佢啲衫好有可能有螢光粉，所以比人target，班黑警可能驚比人知道佢件衫有螢光粉，到時就會個個都知佢啲直升機要黎做乜

推，求車cam

推呀 車cam!!!

pushh!!!!

時間2019年9月19號 6pm之後
地點 將軍澳HKDI，唐賢街，海濱公園一帶

推，求下各位，還個位妹妹一個公道

Push 有冇d車主group 可以share

CAPRI 對海個邊外牆有幾枝CAM 望住，大家留意下

或者根本唔會有 因為黑警講大話 條屍係比人掉落去

睇片個到人來人往
冇著鞋一定好異相

Push cam!

希望片主做下好心幫人沉怨得雪

推啊推啊

我要真．文宣!!!!

推爆

還彥霖一個公道啊

希望有屋主幫手睇下可唔可以睇到當晚既片.

有用，push! 我哋要嘅係真相。

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

應該搵9月14日後所有曾路經將軍澳既車CAM. 不排除係其他時間日期被殺

會唔會唔喺海濱公園而係其他地方。因為海濱公園附近有起橋工程經常有船出入，一定會發現

悲憤！ 香港地人渣這麼多！
而且還是為人師表的人渣敗類！

推。

因為佢地見到嘅係一個赤腳嘅男人，𨋢入面嘅男人唔係高陳同學好多，但係男女腳嘅碼數一定有分別

我想講：有幾多拎幾多,未必係當日,可能班狗故意誤導

前後幾日嘅都要

無車cam可以錄到咁長時間。
睇下附近有無店舖影到仲好。

push push 到出其他media

combine啲唔同車cam去證明佢個日完全無出現都係過個邊 （？
sorry for 1999

還佢一個公道呀

有冇人泊個度

tui

老實講，點解唔自己揾答案。
每次都係政府比答案，政府身有屎一定唔會比答案你班港豬啦
一陣香港比你班暴徒知道左真係攬炒到，佢地啲錢點算

tui tui tui

總之疑點多到
正常人點信黑警講野

推 希望有

集氣
推到有

佢地好中意半真半假混淆視聽，但我覺得赤腳係真，因為呢啲無法造假

Push push

推呀！

推到有為止

Push!!!!

推到畀車主見到

pushhhh

上去

全港罷課 速明死因

堆

去藍塘傲架綠van 線會經果到依條路

去藍塘傲架綠van 線會經過依條路

其實16-19晚都要睇

push ar

推推

其實海濱公園果邊夜晚好多人做運動 我吾信無人睇到有人自殺仲要全裸係吾會去制止

推推推 還手足陳同學一個公道 跪求良心司機🙏🏻

由頭到尾都係popo講佢去左海方向個邊!
根本一早整暈左 之後 ... 再次後掉落海!
死黑警!

推！ 大佬！ 俾啲力！

黑警話冇表面傷痕

我想知點樣赤腳行過去而腳板一啲表面傷痕都冇

赤乜鬼野腳丫，而家d強女女女犯同殺众犯捉人最中意除人對鞋，攻擊武器黎

真相出嚟呀

過2日就會有疑似車cam顯示彥霖赤腳行，你話要班狗就會拍，劇本來架，俾個背影都大把人信啦
成件事根本係謀殺，啲狗要偽造乜都得！

通常save 一兩個禮拜就會del

推呀 好緊要呀 求下你地

希望付近既細商戶如果有當日既cctv都可以翻查下記錄

咁耐未必有 好多車cam都會複錄

長期mon 住條路 睇佢拍乜撚

除左capri 同di 肯定有之外

去海旁最近得一間地鐵站7-11

另外最近唐賢街除左地鐵站有cam 就係維景灣畔女青

推呢個!!!!

車Cam啊

以我記憶，HKDI門口長期有兩架車泊喺門口，一架係泥鬼，另一架係藍色私家車，兩架都係泊通宵，睇下有無手足可以問到車cam

聽聞仲有架勁污糟既黑色 GTR

推啊
車cam出場了！

兩個可能性既姐，
如果陳同學真係有行去海邊/假冒陳同學既演員有行去，就會影到

如果陳同學從來無去過/假冒陳同學既演員無行到呢段路，就唔會影到

希望車主們得閒 睇睇啲CAM
佢衣著算係易認

推 求下車主幫手

Push ahhhhh

推啊！！！！

一個月既車cam
有冇手足有呀

逆向思維，集市廣益，關於死者

罰你再睇多次個post啲圖

眾籌搵人查彥霖案件

我要真相

要快手
車cam可能冇save咁耐

有假日車司機去過先有機會保留段片

係咪單車徑果邊？

求下車友check check

推
求真相

我要真相呀

推 真相真相真相

跪求熱心車主交出車cam

好人一生平安

推 各位車主留意下

求下你啦攞餅cam出黎啦😢

push.唔可以比班黑警逍遙法外

pushhh

Pishhhhhh

Pish Push posh

.

pushhhhhhh

推丫

還佢個公道

求下你地 求下當日有泊車係個度嘅車主提供車cam

幫下手

成個月前
仲要開長火嘅話
有可能咁多memory keep到咁耐咩

推到出真相

希望推到有
雖然我地諗到既班狗都諗到
車cam應該一早清乾淨
希望有心人出手

推到有

係依個密度咁高咁多cam既城市
要憑空消失真係好難
只差依啲片段浮唔浮到上面

推呀，要真相

留意白箱
警狗好撚鍾意用白箱棄屍

不推不是人!!!

推
求還小妹妹一個公道

。

去車台度問？

㫿

P牌無得推

推 有冇玩開車嘅巴絲係Facebook group幫手spread開去

將軍澳車撚召喚

有高人可以知道陳彥霖點死！

Push !!!!!

Pushhhhh

懸賞驚有仆街人整假片

p牌推唔到係tg post

推 乜cam都要

求下你地

推到有人應

但熄左匙9成車cam 都唔會work

唔係講笑。

大家唔好因為發現到影片上有破綻而覺得如獲至寶。
我想講公開 CCTV 之前校方絕無可能會未睇過, 依家o係知專學生面前播明顯經過剪接既影片, 我唔覺得學校/政府會犯咁低級既錯誤。

我認為有以下兩個可能:
1. 內部有負責執片既人係手足, 對政府/校方陽奉陰違, 暗地裡埋下破綻。校方於播片時先發現問題, 所以急忙暫停播片。
2. 播出的其實可能咩都唔係, 唔係警方所講陳彥霖赤腳行去海濱的影片。隨時只係用黎愚弄大家或者轉移視線。由於公開既 CCTV 已經剪輯, 連日期時間都可能係假! 成件事好大可能係付國豪2.0, 俾 d 假線索你引導大家走一個錯既方向, 片中既野係整黎誤導大家!

如果係可能性1, 真相自會大白, 手足應該有片在手。
不過換位思考, 代入呢個政府既角度去諗, 可能性2 就合理好多。而如果事實真係可能性2既話, 大家唔好浪費時間研究已公開既影片上, 個白衫人隨時係 distraction。唔好成日以為咁好彩內部都有自己人, 我都期待過會有白警出黎篤魁。靠自己啦, o係冇手足內部做野既情況下, 你期望條片有 d 咩? 唔通會有殺人片段? 警察講明睇完 CCTV 之後認為冇可疑, 政府會唔會俾 HKDI 播出殺人片段去打警察臉? 政府自己去證明警察講大話?

行動建議: 迫使警察公開導致佢地認為冇可疑既赤腳去往海濱片段 及

(十分重要!!!!!) 呼籲曾經 o係唐賢街泊車既車主翻查車 cam , 翻查日期切勿切勿鎖定 o係 9月19日!!! 要翻查9月16日到9月22日。

連登有 post Fact Check 過好朋友同陳彥霖既真人最後聯絡時間為9月16日。
9月17日陳彥霖手機有 post 過 IG 但可以係其他人用佢手機 post IG。

調翻轉去諗成件事就明哂, HKDI 既 CCTV 無論有冇料都好, 政府一定處理哂。唯一警察淆底既係驚真係俾人搵到車 Cam, 而事發日期並唔係9月19日, 所以整場咁荒謬既戲去誤導大家, 等大家個 focus 留翻 o係 HKDI 個電梯度同去花時間去查個白衫人。

認同我既分析請廣傳, 以避免車主只係睇左9月19日既車 cam就以為冇料到, 人命黎。
希望事件最終可以水落石出, 還受害人一個公道。

推到有車cam片為止

屌

推到有真相為止

Push!

但正路一般車cam 都係熄左引擎就stop

ot 一問
如果全民睇車cam有無得諗？
唔同時間唔同地點，例如發現其他可疑屍體嘅地點附近、黑警有可能棄屍嘅地方等等
會唔會可以發現到更多野？

Joi tui

推！！！！！！！

係連登出post 唔係個個睇到

未必行過去，可能成個鐘乜都無。

HKDI記得派傳單

紅圈位置有

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

推！
附近地盤應該有cam 架喎

影唔到人咪即係狗講大話

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推呢個就啱

推啊，係各大平台都要推

一定影唔到啦, 條女比警犬車去果到掉落海

唔係淨係19 號

不過證實19號佢無行過就好大問題了

個頭夜晚應該好多車泊

希望fb社區平台幫手推

推
就算入校前既cctv都有用 或者有一絲線索 例如商場/黨鐵
正路一定攞唔到 但睇下有無熱心人放流出版

車cam keep唔到咁耐，舖頭個d應該有

TUI

推, 快D搵返果日既片出黎(如果仲有)

PISH！

推呀推呀 一定要搵出真相

如果真係被殺棄屍，根本唔會有車cam影到，因為佢根本唔會經過嗰條路。
如果有車cam影到，都只會係幫咗Popo。

你喜歡啦

開長火 過左咁多日
好大機會自動洗左喇

為真相要推

你就理智少少啦 基本上長火 一日都未必錄到 如果高清
不過我唔排除有假日車 冇駁長火 咁就keep到而家既

如果overwrite 左 應該唔得

推push

推呀
要線索！

大家幫幫手！！

正常車cam 片頂多會keep 到3-4日, 除非自己backup

咁耐都自動洗哂啦

好多車can memory有限，用完會由最舊嗰啲洗起再錄過

我屌你隔咁多日先公佈死者名字，邊撚度有人keep到車cam紀錄呀

冚佢個家產

長火既話一日就低電壓自動熄CAM啦

推 幫手尋冤

幫推！！！！

不過長火泊車錄影, 視乎CAM牌子, 有人/車經過果D動態錄影有機會SAVE落"停車動態錄影"既FOLDER, 都有機會冇OVERWRITE到

我冇野講

車主幫幫手

逐部車，夾封信啦

商場/黨鐵
流出版

tui.

無用

推呀有無車每日都必經咖

推
幫

各位連登偵探們, 為避免你地嘅帳戶被盜用, 麻煩大家參考我呢個post認值自己嘅身份

[教學]如何使用加密方式驗明正身

懸賞時間又到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

突破盲點

要好好彩先有

車cam片冇特登backup留唔到咁耐

唔係想潑冷水，只係講個事實

當然希望有奇蹟

我覺得冇必要吹水
好多人都知呢件事發生左
直接講個原因出嚟仲好

個人意見

推呀你老母!

成個月前，好多車cam都override左

HKDI 唔係話今日9點有消息？有冇人知？

推貼街招

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

P牌推唔郁

可能有人見社會亂，乘機殺人然後推比第三者。個呀媽甘捨得即刻火化個女都好奇怪，或者知道邊個做。

咁耐，有都自動洗咗紀錄

PUSH~~

希望搵到
通常車cam無咩事就好快delete
堆

有車cam流出未？

希望停過路過條街車手都睇睇車cam
真係有料唔好自己放出黎
交俾老豆搵仔或蘋果放出黎安全d

車cam 阿!!!

推啊幫吓手

推！求車cam

隔咁耐 車cam實洗晒
所以你就知點解黑警要拖延公佈

今晚番去嘗試搵下個邊停泊既車主問下

qg8

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

翠嶺路與唐賢街的交匯處有一個更停, 而更停隔離有枝柱及CCTV

應該問海濱公園裡面啲私人樓宇拎cctv，我個po有講，但冇咩人推

推呢個 樓宇地盤 keep到耐D既cctv 不過要快 假設得30日 如果有人攞到海濱cctv更好 不過海濱有乜位跳而冇人發現

我琴日開左po詳細講解，但冇乜人提到

天橋底

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

仲有一個位置係日出康城

呢個地盤係去海濱既必經之路，個cctv應該會影到所謂佢跳海當日既片段

有車cam既幫幫手

海濱公園裡面有

真係重要

P仔想推

推 一定有人影到
唔想出面可以匿名upload上網比人睇

P 牌都要推爆佢

車cam影唔到就更加證明黑警講大話！跪求有當晚車cam嘅車主出來呀

班車主可能係藍c 自撚私
怕麻煩

推呀 幫幫手

PISH

車cam本身會不斷overwrite記憶體,唔係特登 save，咁耐係有都洗走晒

呢個位一向好多車泊係到
有無人幫手去沿路派傳單放係車上面

請大家幫幫手

p

平時話發夢，今次真係要報夢
我只知道天網恢恢

車cam機會不大，去過，因為地盤所以根本冇得泊車。問過泥頭車司機佢地話啲cam停車就唔會再錄

由Hkdi去海濱冇得泊車，係之後嗰段先有車泊，少啲機會影到。反而海旁隔離嘅住宅好多cctv，但要肯比。

推 不能沉

唔沉得呀

推！一定要幫佢

咁撚多死左既示威者，你班仆街就正係掛住做偵探，點撚解唔用返相同既時間同創意去抗爭？依家唔會比你查到，對差佬亦唔會有影響，今時今日班仆街已經唔會在意輿論壓力，除非你班仆街本身都係冷氣軍師咁撚得閒。屌哂你地老母呀未死個啲都好撚慘架

推呀!!!!

未必係19號遇害， 既然22朝早發現浮屍，

即係22號零晨棄屍，或21號晚，

翻查9.21 當日有元朗 太子旺角，

最後將軍澳爆狗屋，

理論上9.22零晨棄屍，周圍都有人什至極多警察

呢個好可疑，

大家幫忙諗諗 翻查當日新聞 片。。。。。

夜晚又好多獅鳥事件.........

我都想講，果度係住所，點都有啲cam掛

1.我覺得搵下佢男朋友 DADDY 佢個日有話只係想搵佢男朋友 DADDY
2. 後父會唔會都有問題

繼續推

有冇人拎到片

加油

推啊!!!

推返出黎